是日午餐。干炒牛牛河

唔開胃

賣相都差過人

送關平去孤兒院

大排檔

又話教佢叫雞